之次有狗推上去就跑...

害死埋其他人 到底想點樣

請求火箭手增援。遠距離發射火箭係唯一希望。火魔距離太短啦。幫手廣傳到火箭手睇到。